# Gulp bootstrap


##Структура проекта

* assets - Исходные шаблоны, скрипты и стили для препроцессоров.
  * templates - шаблоны jade
  * stylus - папка со стилями
  * img - картинки. Обрабатываются imgaemin
  * js - скрипты
* public - Папка для отладки проекта, сюда генерируются не минифицированные файлы
* build - Папка для готового проекта, с минифицированными стилями и скриптами


##Установка

1. Нужно установить gulp глобально один раз
  ```
  npm install -g gulp
  ```
2. Перейти в папку проекта
  ```
  cd gulp-bootstrap
  ```
3. Установить зависимости
  ```
  npm install
  ```


##Запуск

1. Перейти в папку проекта
  ```
  cd gulp-bootstrap
  ```
2. Запуситить таск менеджер для отладки проекта
  ```
  gulp watch
  ```

3. Открыть в браузере
  Cервер запустится на [http://localhost:9000/](http://localhost:9000/)

4. Собрать и минифицировать все файлы после отладки
  ```
  gulp build
  ```


##Лицензия
[The MIT license](LICENSE)  